[
    {
        "randomId": 326
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]